有冇人知教大特殊教育面試係點

如題

希望各位巴大，絲打幫幫手啦

Push

唔識

我3月5日 都有去 唔知有無見到你呢😂😂

要扮弱智仔

pt定ft?BEd?

上年1星期收到offer.... 有無人收到啦？

好~笑~~~~😂😂😂

佢地只派一次？

感快收到

ft

應該有見到掛

有冇人有消息？

今日派offer啦
有無巴絲收到

無🤢🤢

無

submitted咗

收到condition offer了

幾時見到㗎

星期三

我收到另一科

我都收到
請問你有無accept到呀？？

我想知呢科有無n手飯食

想問下你gpa幾多 英文有3？

Sor,咩叫n手飯？
不過呢科無牌，我問過自己嘅Miss，佢話可以去特殊中小學做下（唔需要牌嘅工，可能助理咁），再進修個牌番黎！始終做教育行業，幾時都要進修。
我gpa過3，英文2
唔知有無人accept左呢科呢？

我都過3但無offer
希望有人唔要offer會派到我
Ielts都無考？

加油
我 Ielts無考呀！
你本身讀咩科? 你想讀special，可以考慮報埋part time 個個
同埋我上網睇gpa 2.9都有offer !!!!

我本身讀social science科
你有無tg可以交換傾

sorry 呀!我無tg，用其他?

其他你想用咩
你本身讀咩科邊間？

down 番, tg: Ying_C

有冇人會放offer🙈🙈🙈

好似無人講呢科咁...

喺丫，所以唯有自己開post

咁你係讀緊？定黎緊讀呀？

讀咗另外一科

咁讀邊科呀？

同埋呢我想問係米up番成績個D，打番就已經ok，我怕做漏，haha

應該就喺，你up咗成績個張嘢，佢會幫你更新post secondary school 嗰分

Thank you 黎緊加油！

你都喺 記得25號喺註冊日

我個日唔係香港，佢叫我搵第三方幫我 唉，好鬼驚。。。

同埋post secondary school 個到我自己打架，你check下自己有無漏

聽講嗰日要整埋學生證，我嗰嗰final result係佢幫我打，我前幾日check咗

所以我影定相先，我係怕reg hall 呀之類個d我唔係到做唔到,怕miss左好多野 。如果你去完請問可唔可以話我知做左d咩呀？

咁就好

reg hall好似未感快，但有hall tour ，啲師兄姐話最好睇一睇，可以丫

我都想睇！註冊個日已經有曬？定其實仲有多日係搞hall tour，ocamp呀個D? 因為DSE個D應該未咁快註冊 唉，撞時間真係頭痛。Btw Thank you

唔洗，你year1入？

Year 3 ar